強烈要求justice league出DLC版嗰陣cut哂batman啲爛gag位

咁成套戲睇落應該舒服好撚多

DLC版仲cut野？

三碟合輯
Original edition + director edition + final edition
啱哂dc作風

Blade Runner director's cut短過戲院版

傻傻地，當然分三次出

仲有3D同4K版

steelbook

普通加長版
Joss加長版
Zack加長版
Zack終究加長版

Cut左batman啲笑位成套應該就好睇好多
下把位等flash做咪算囉
由batman帶出啲笑位真係又尷尬又肉酸

期待到時加多30分鐘batman搞爛gag

講開未來戰士２出得重多版

Something's definitely bleeding

《正義聯盟》
導演扎克.史奈德 (Zack Snyder):「老實說，在我退出之後，我還沒看過電影。你知道我愛這些角色，我希望是由我一個人來為你和所有愛《超人: 鋼鐵之軀》與《蝙蝠俠: 正義黎明》粉絲完成這部電影❤️」
粉絲:「先生，我們愛《鋼鐵之軀》和《正義黎明》，但實際上，我們愛您。你追求藝術的願景、勇氣、熱情，還有您的善良，這也是您電影如此特別且充滿生氣的原因。所以事實是，我們或許沒能看見我們所期待的《正義聯盟》，但我們有您。我想我們已經是贏家了。：）」
導演:「❤️❤️❤️」
(有淚點～)

Batman:rich
個下可以keep

推到Zack dlc版出為止
In Zack we trust